真係好羨慕人成日都有人WhatsApp

自己手機長期冇人搵每次一叮個陣就會好興奮然後發現只係炒散谷d message

我都係

真係好想有人可以傾下計

其實好煩，根本唔想覆你。

朋友：「冇利益嘅野我係唔會做嘅」

3樣都有就不得了

推

我成日諗緊真係有咁多野傾嘅咩

好撚攰㗎

我想你whatsapp我呀

好羨慕人成日有自己男朋友WhatsApp，自己男朋友成日唔應機，朝頭早搵佢，之後放工睇返個message，沉左底，已讀不回，好Hurt。有咩事都係自己解決，好想自己既另一半可以聆聽自己

中 第三only，就快有埋2
你係點overgeneralise 到家中有錢？

去做建造業工程咪得，包你電話全日響

老細中意whatsapp叫人做嘢

咁仲叫做男朋友?